[筍工黎啦]2018二級田土轉易主任

職位編號: 40210
部門: 地政總署
職位名稱: 二級田土轉易主任
薪酬: 總薪級表第10點(每月港幣21,880元)至總薪級表第27點(每月港幣50,900元)
入職條件: 申請人必須
(a)(i) 在香港中學文憑考試五科考獲第3級或同等[註(2)]或以上成績[註(3)]，或具同等學歷；或
(ii) 在香港高級程度會考兩科高級程度科目考獲E級或以上成績，以及在香港中學會考另外三科考獲第3級[註(4)] ╱C級或以上成績[註(3)]，或具同等學歷；以及

(b)符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第3級[註(4)]或以上成績，或具同等成績，並具備良好的英文會話能力。
註: (1) 申請人須參加筆試。

(2) 政府在聘任公務員時，香港中學文憑考試應用學習科目(最多計算兩科) 「達標並表現優異」成績，以及其他語言科目C級成績，會被視為相等於新高中科目第3級成績；香港中學文憑考試應用學習科目(最多計算兩科)「達標」成績，以及其他語言科目E級成績，會被視為相等於新高中科目第2級成績。

(3) 有關科目可包括中國語文及英國語文科。

(4) 政府在聘任公務員時，2007年前的香港中學會考中國語文科和英國語文科(課程乙)C級及E級成績，在行政上會分別被視為等同2007年或之後香港中學會考中國語文科和英國語文科第3級和第2級成績。

(5) 由於邀請信或通知信將以電郵方式寄出，申請人須於申請書上提供正確的電郵地址，並有責任查閱電郵，以確保邀請信或通知信妥為收悉。

(6) 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的風氣，政府會測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請人在基本法測試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。
職責: 二級田土轉易主任主要負責：
(a) 擬備或查核文件，以供政府批售土地和物業；
(b) 就徵用私人土地查核業權並擬備文件；
(c) 就政府參與的土地交易提供業權轉易服務；以及
(d) 執行一般行政職務。

我會勸其他朋友仔唔好報 thx~

對唔住大佬 唔報了

以上為會員羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同佢隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既介心。另外從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打絲打同n 展界師兄小心呢條友

又唔洗錢嘅，報咗先囉

報左 係咪要寄學歷 ?? 第一次報

羊b 請接受治療

中英 無C以上88

無conveyancing 經驗應該written test 都唔會比你去

已報

save 埋張form既template，一有工出，見到人工>20k 就報左先，有interview再諗去唔去，只需要一分鍾

講到咁，唔報了

真係好驚浪費左5分鐘就去報，又好驚如果0.1%入到去碌尻唔識比人炒返出黎 諗諗下都係用5分鐘上連登好過

良好英語會話能力

我都save 左 但係成日話表單恢復失敗 [JOS-E-5089]

有冇人都係咁

收皮啦
全香港得幾十個

難過考eo

少少野都做唔到，學咩人做政府工，慢慢填啦，我秒報

報就點都報左先 copy and paste唔會好耐 係冇得load saved file有啲唔方便姐

幾時開始報政府工變左鬥快

時間就係金錢，太多無聊野填

下
我用1分鐘restore張form換1% interview機會
我覺得好抵喎
你覺得唔抵咪唔好報囉
點解一個二個要上黎開post大聲叫
“我唔報啦”
唔報所以連1%機會都冇會優越感大d?
定d人自覺廢所以要靠擾敵?
香港人真係好低質

律師樓d垃圾？
做aco都未夠班

表單恢復失敗 [JOS-E-5089]

個垃圾eGF340 save檔廢ga, 次9次開定個有哂料既excel copy & paste

我都係用自己個Excel, 學得識用個save 檔黎，已經copy and paste 哂.
而且隨著時間，CV 都會有加改啦

CRE中英有二級 可唔可以當過左佢個學歷要求？

請問有無消息？ 想快d入政府

政府工由報到請你起碼搞一年是常識吧

重未收到筆試通知 有無人有消息???

Dear Sir/Madam,

Thank you for your application for the post of Land Conveyancing Officer II in Lands Department. Due to an exceedingly large number of applications received we were unable to revert to you within the time frame as originally envisaged and I would wish to extend my apologies to you for that. We have now planned for a recruitment examination to be held with the date expected to be sometime in February 2019. Candidates who are invited to the recruitment examination will be notified of the details separately by late January or early February 2019.

X1

X3

啱啱收到

X4

X5

me too

X 6

完全冇印象自己有apply過

係咪即係有可能not invited

有冇人知考咩?

X7

16/2 written

岩岩收到信 16/2 考writting有冇人知要考d 咩

無概念考乜
巴打你地有無相關background

我都收到email ，但我唔知呢個post 係做啲咩

做緊測量算唔算

好似都係寫公文

冇，利申讀it

果時鳩報, 耐到我都唔記得有報過,
份工要做咩都唔知

屌 我都係
我psycho background
無概念考乜

我都係

我都收到16號in
要寫essay

我又係16號考

人人有份考？

我都係16號考，但係讀嘅同做嘅都完全無關

網上睇到非官方資料 2016年果陣得25個人做緊依個位 我諗空缺都唔會多
大家加油

咁多人都有得考....得一個考場?

又係16號考 我諗差唔多報得就有份考？

我都有得考 但我過往讀同做都唔係相關行業

lm

佢個email唔係已經講明佢冇screen過d applications咩, 就算你唔meet entry requirement都會被邀請去考筆試
所以應該有apply就有得考

問題係, 考得一粒鐘 考到d乜

16 其實係考作文能力？

唔撚怪之得我中文得2都俾我去考

依家興考完筆試先去揀人

屌 我都係16號

搞場大龍鳳請幾條友
笑死人咩 好心就睇GF340直接篩人啦

一樣 16號考 其實係咪有考場

16號考，其實考essay會考咩？

感覺似有內定

咁鬼少職位就咪個個邀筆試啦
搞到去考又唔係(唔係相關行業)
唔考又好似唔抵

其實有無人知考啲咩

10000個報請 5個

如果資料冇錯今次係請6個

多過平時20%

有冇人冇考過個test
會考d咩 考中定英

報審計處收班垃圾皮

發覺呢個position
個撚個都係唔知佢做乜尻就報咗

利申：#metoo
IT Grad唔知佢做乜尻

有一萬咁多？？？

D卷 成個場超過一半人冇到

我都係渦

啱考完發現冇寫試題編號，個時開咪個人冇講要寫....收卷個時見到隔離個收卷叫我隔離個人寫返，但我個收卷秒速收咗我卷，冇睇過我份卷 ，冇寫試題編號會點

吓你有point寫嘅
中英文唔會差太遠啫

我覺得中文呢條難過我個條

中文嗰條問咩？

簡單到

B

yes
過到先算

蘇蘇晒銀時

有冇人有update

同問

有冇人有面試消息？

啱啱收到call

有冇email

收到call also

仲會唔會call 人架

收到 interview 信但冇 call

想問係咪尋日收信架
謝謝

Dated 23rd Apr

x2

巴打有冇 legal background?
利申: 我完全冇

Same

係咪唔會再in人 呢度巴打好似都係咁上下時間收到信

收到信話畀basic law 成績係咪即係仲有機會interview 架

應該都有啲人唔去in

好想知interview 會問咩？

In 完，不過覺得機會不大

答問題1999

你in 完？

Around 20 mins , 你幾時in 呀？

我到 in 完
雖然氣氛好好 d board 都好友善
但係我真係答得好差
淨係係度兜圈 兜到佢要截停我......

我都

好似14 號都仲有人 in

政府啲野好難講既

未 in 呀

same here
上個月尾in完

用中定英多?

咁靜嘅推吓 post 先

係呀

準備成點

零...

知唔知請幾多個? 個位數?

唔知請幾多呀
有冇巴絲解答下

in完gg
佢直程冇講幾時會有消息

係唔係 in 埋呢個月？